[罷食整合] 飲食界17席建制派選委全投林鄭月娥

各位罷工之餘唔好忘記仲要罷食呀

飲食界17席建制派選委全投林鄭月娥

選委名單：
陳永安 - 太興飲食集團主席
「太興」「靠得住」「Café 308」「宮崎」「築地」「MinMix 1950」「TeaWood」「南燒北鍋」

盧浩宏 - 福苑集團主席
「福苑火鍋海鮮酒家」「金都海鮮酒家」「福苑漁港」「福苑火鍋」「金都國宴」「順德經典」「舊墟茶居」

黃永幟 - 現代管理(飲食)專業協會主席

盛智文 - 西九龍文化區管理局名譽顧問

胡珠 - 新光酒樓集團常務董事總經理
「新光酒樓/宴會廳」「百樂門宴會廳」「肇順名匯河鮮」「鳳城酒家」「百味王火鍋酒家」

楊貫一 - 富臨飯店董事 總經理

莊任明 - 蛋撻王控股有限公司行政總裁

張來鎮 - 好世界飲食集團 , 加太賀日式和風料理

李遠康 - 翠華控股有限公司主席

邱金榮 - 名門集團主席

楊維 - 富臨集團主席兼行政總裁
「富臨中菜」「陶源酒家」「炑八韓烤」

譚兆成 - 聯邦酒樓集團董事總經理
「聯邦郵輪宴會中心」「聯邦皇宮」「聯邦金閣酒家」「聯盛宴」「潮客」「金滬庭」「The Old Hangar」「香江茶室」

黃傑龍 - 叙福樓集團執行董事
「叙福樓」「御苑皇宴」 「和平飯店」「御苑」「煲仔王」

馮仲佳 - 錦興粉麵食品 董事總經理

楊位醒 - 香港餐務管理協會會長

鍾偉平 - 稻香集團創辦人及主席
「稻香」「稻香超級漁港」「迎囍大酒樓」「稻坊」「客家好棧」「潮樓/潮館」「鍾菜/鍾廚」「RingerHut」「T CAFÉ 1954」「HITEA 巧味」「燒一流」「迎」「迎囍皇宮」「稻‧小廚」「T. Point泰昌」

鄧錦輝 - 龍悅飲食集團董事

這17人就代表了全香港飲食界！

Source

認清藍店
近排仲有人唔知大興係藍

推唔郁

.